На входе рандомная строка, состоящая из прописных и строчных букв. Сосчитать, каких больше и вернуть строку в соответсвующим регистре. Если прописных и строчных одинаково - вернуть в нижнем регистре.

```
transform('aDnjkSKcdjKD')
> 'adnjkskcdjkd'
```

```
transform('aDKbF')
> 'ADKBF'
```

```
transform('acDKbF')
> 'acdkbf'
```